其實好多外國年輕人真係唔介意自己d私隱外泄

前排同學校一個德國佬吹水，
發現佢竟然係用華為旗下一個手機brand，唔記得叫咩了
我好驚訝咁問佢唔驚自己d資料俾強國偷咩我係華人都唔撚信華為啦大佬阿
佢話有咩所謂，佢又唔係邊個仲話佢屋企個邊好多人用平就得啦
我諗呢d外國人一日未俾人拉入集中營一日都覺得冇問題

生於憂患 死於安樂
一冇仗打啲人越嚟越廢

識醒嘅Snowden爆PRISM大規模監控嗰陣已經醒咗
衰啲講句到今時今日都唔理自己私隱嘅根本豬嚟

Facebook，WhatsApp都會私隱外泄
你手機入面好多App都Save緊你資料

其實好多人都係咁諗
同係咪西方人無關
同個西人傾計話宜家所有system都會profile analyze所以我自己唔鐘意
但係佢覺得只不過係用系統分析唔係用真人跟踪所以唔係問題
其實宜家所有野做big data analyze
係不知不覺間收窄左銷費者既選擇

美國佬一早就監視世界，不過美國係民選政府 vs 獨裁中共，套用公民黨金句（有險可守）

Google 呢到最成功，MS / 亞馬遜第二三。

我對呢d好反感下, 最誇張係同朋友傾計佢彈有關廣告出黎, 真係好似比人監視緊咁

其實一早覺得而家d人乜都放自己上fb ig，同埋自己想法都寫晒上fb都覺得戇鳩，好多時你唔攪人人地會攪你，基本上網絡世界唔可以放真實既野上網